覺得flirt下男仔其實都幾過癮 有冇巴打同我一樣？

真

我屌你老尾！點解要flirt鳩我丫,,點解要令我愛上你?

因為你有腹肌

我都有腹肌 點解唔flirt我

夠唔夠硬架你